PTT 暫停新帳號申請 打算實行杜絕「假消息」措施

ADMIN可唔可以參考?

大家提案：
開個一唔會上到熱門既陰謀論台
開過fake news台,將已證實係fake news D post掉晒入去
在帖文title加【不實信息】咁樣？ 歸類去一個獨立嘅台都唔錯。太多誤會、假消息好影響成個運動嘅形象，同埋容易令到我地錯失真相。
證實咗係假新聞嘅歸納去一個流言台

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

THANK YOU!

BTW ADMIN可否勸導切勿散佈假消息?

支持

一早有人講 ban 到 612 之前既acc

推

push

Gchi

支持 可以BAN前D 攬炒

六月講到依家